大家中意屌D溫柔斯文SP定粗魯兼串嘴嘅SP?

屌溫柔斯文乖乖SP:正評
屌串嘴串過碼頭咕哩嘅SP:負評

正正經經拍拖咪仲好 使乜搵sp